【推上熱門】究竟想唔想制裁黑警？

求幫手簽同推上去熱門，謝謝！

推

想

國際忙人黃之鋒都不忘屌一屌陳展浚哩條仆街

似乎除咗我，無人打算制裁黑警！

多你一個多好多！快簽！感謝！

感謝每位聯署巴絲。

Push

push

多你一個好多！
黑警必須付上代價

如果唔制裁黑警，你甘心嗎？

就算幾困難都絕不放棄。

已簽

Thank you!

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

pish